繼咁多銀行七宗罪 ua亞洲聯合財務都比人開post屌

【UA 財務職員訴苦】

// 除左化妝行業其實我哋財務界都好想借你呢個平台申訴！

財務界龍頭一哥UA亞洲聯合財務完全罔顧員工健康安全，淨係要員工搵生意，同行如大眾財務已經更改營業時間，改為16:30關門，另外安信兄弟亦取消星期六辦公，營業時間亦改17:00關門，但UA亞洲聯合財務仍然冇行動，冇縮短營業時間之外，仲要員工係咁call客追數，希望借你呢個平台比全香港所有市民知道呢個無良僱主，希望爭取到每個員工每個星期可額外放一日假，縮短營業時間，上下同心齊抗炎。

另外，UA管理層對員工漠不關心，由爆發肺炎開始以黎，一直冇提供任何口罩或者消毒用品，淨係叫同事出去買買完再claim 錢，但我哋根本買唔到！最初亦只安排口罩比總行同事，此舉引起前線同事強烈不滿，最終去到尋日（2月13號）終於捨得提供口罩，但都係每個同事配給5個咁大把😫😫仲要薄如紙底褲，今鋪真係多O謝😡試問係啲咁嘅保護裝備下叫啲員工點樣放心工作🥺🥺 //

[url]

補多次link
見有人話依間公司仲要派比員工用既係救救牌黑心口罩。。